# ExcelVBA汎用アドイン
ExcelVBAの汎用的なアドインツールを作成することを目的としたプロジェクトです。

## アドイン一覧
以下のアドインファイルがあります。  

|機能|ファイル名|説明|
|---|---|---|
|方眼紙|Cells.xlam|シートの全セルの縦横を同じサイズにして方眼紙状態に設定します。|

## 使い方
1. AddInsフォルダの使用したいアドインファイル(*.xlam)をダウンロードして以下のフォルダに配置します  
%appdata%\Microsoft\AddIns
1. Excelを起動して[ファイル]-[オプション]を開きます
1. [アドイン]メニューを選択して[設定]ボタンをクリックします
1. アドインウィンドウで使用したいアドインにチェックを入れて、[OK]をクリックします
1. リボンに[カスタムアドイン]タブが追加されます
